每晚做運動，做七成，留三分力，包你好好訓

如題，香港人壓力大，訓得唔好，為了自己有覺好訓，快閃落街運動，約埋一齊又得。

效率，最短時間做最大效果，仲要可以日日做，唔係下下要做曬十項全能既，今日做短跑，聽日做長跑，後日做舉鐵，每日心情唔同，自己都捉唔到路就最好。其他人有無得訓就唔知，起碼自己有覺好訓先。